學生會會長講粗口就要嚴肅處理，律政司司長涉僭建就要包容係咩道理?

有無記者朋友可以幫手問下蔣議員?

因爲你冇權冇勢囉

等呢句出自蔣議員把口

應該學下陶君堯講殺無赦！包冇事

講粗口嚴重過辱罵法官

辱罵法官拉咗啦

之前成班警犬一齊開大會講粗口又無事?

對於七名警員毆打社工曾健超而各被判入獄2年，警察隊員佐級協會和警察督察協會昨日舉行特別代表大會，會上有人在台上台下大叫粗口，聲稱模仿警員執法時被悔辱的情景。員佐級協會主席陳祖光表示，完全不擔心會影響警隊形象，因為會上秩序非常好，並且嚴守紀律和平散去，沒有生亂。

陳祖光在《千禧年代》表示，昨日大會結束後，足球場內沒有遺下垃圾，顯示出「警隊係一個高質素、有紀律而且服從命令嘅隊伍」。他說，代表大會上有會員發問環節，很多會員或警員同事對執法上有不滿，因此有個人表達方式，協會尊重他們的表達方式。他說，很多同事接受不到七警案判決，但對司法制度仍抱有信心，會沿著這制度為同事進行上訴，暫無考慮行政長官特赦的方案。他又提到，會上有共識認為應立法保障所有公職人員，在執行職務時免被人無理侮辱，會去信特首表達訴求。

根據《公安條例》，在私人處所舉行超過500人的集會應先申請。在節目期間曾提到「集會秩序非常好」的陳祖光，被問到活動事前有否向警方申請時，他回應說，昨日是一個內部代表大會，否認是集會，「我哋其實琴日嗰個唔係集會，唔係公眾集會，而係一個協會內部事務會議，唔需要通報申請」。他說，代表大會本來打算於室內會場進行，但及後收到很多退休警員很有心地支持，超出本來預計的數百名出席者，因此將大會轉到室外足球場，有2萬2千人，聯同室內會場的1萬1千人，共有3萬3千人出席昨日大會。

他又說，星期一才收到警務處處長批准籌款支援七警，預計會內部籌款4星期，未知最終籌款數字，亦不想定下籌款目標，只希望大家出一點心，至於公眾支援方面，是由支持警隊人士組成的平台，相信很快會出台。

講粗口要出動重案組 好似係

因為全香港人都知無文化先做警犬

推

當你有咗權勢你就可以欺負啲弱勢人士

一切都不是因果報應

陶定何？

何君如

何君行

正皮

正一狗屎垃圾,支那走狗九千萬重標準

司長係好真誠咁知道自己犯錯，多次道歉，當然可以包容。

至於D暴徒，就面目猙獰咁去施暴，明知道錯都要一意孤行，點可能包容

講粗口牽渉咩安全問題？

只許州官放火 不許百姓點燈